其實可唔可以分段遊行破警犬包圍？

次次都比狗一網打盡